# terminal zabt pesteh


[niazmandiha](https://gitlab.com/masoudzare91/terminal-zabt-pesteh/blob/master/documention/niaz.md)



[use case diagram](https://gitlab.com/masoudzare91/terminal-zabt-pesteh/commit/bb765503872889c06eb925c1a98c3fbb46ede293)


[sharh project](https://gitlab.com/masoudzare91/terminal-zabt-pesteh/blob/master/niaz.md)



## فازهای توسعه پروژه
1. صفجه ورود کاربر
2. صفحه اصلی 
3. بخش ثبت پسته خام ورودی
4. بخش ثبت کارگران
5. بخش انبارگردانی
6. بخش پشتیبان گیری

## توسعه دهندگان
|نام و نام خانوادگی|   ID     |
|:---------------|:---------------|
|   zahra soleimani  |
|   mahla mirzaee    |  
|   masoud zare      |
